法國條街無晒欄杆好方便

根本有欄杆就阻撚住曬，人地外國都唔會成條馬路都係欄杆

真心膠 #2

法國係牙